В БД были созданы 5 таблиц:
Baskets - это корзина в которой хранятся все добавленные продукты которые хотят приобрести пользователи (Products Users)
Credits - это список кредитов которые может предоставить банк
CustomersCredits - это все взятые кредиты пользователей (Credits Users)	
Products - это список продуктов, услуг, которые предоставляет банк
Users - это таблица всех зарегестрированных пользователей